屯門租樓多年趁低息做業主 480萬購置樂花園3房

屯門租樓多年趁低息做業主 480萬購置樂花園3房
14:45 2021/02/09

"......置樂花園新近錄得6座高層C室成交，實用面積511平方呎，三房間隔，叫價518萬元，減價38萬元，即以480萬元沽出，實用呎價9393元。

劉子揚表示，買家為家庭客，在屯門租樓數年，決定把握低息環境買樓做業主......"

由租租變成業主